WhatsApp壞撚左關我叉事咩

我用telegram㗎豬閪

用開微信

Tg

返支那喇

我用開line

關我撚事咩壞撚咗成年 響都冇響 亂加人嗰d補習group都冇

RIP

VK4502B